# Proyecto Final : Control presion balones endotraqueales


## Alumno: Ramiro David


## Desarrollo
Dispositivo para control automatico de presion en balones endotraqueales
Director: Ing. Federico G. Roux
